1801 信達生物

點睇呢隻股

幾好睇

學生哥 all in 左

睇好聽日一開波高開

Ching都有買？
望佢唔好跌穿54.7

聽日好似發表唔知乜柒 今日入左1000股

麻麻佢 百濟同恒瑞會揀